Macbook apple mail問題

用緊macbook pro，近幾個月唔知咩事，收email時間中都show loading隔成分幾2分鍾先睇到內容，email有冇attachment都係咁，試過delete account /rebuild過都係咁，各位師兄有冇辦法

Ps email account用google